炒車? 寶礦力出道歉聲明

理得佢丫 唔落TVB廣告就得

捧得你起一樣收得你皮

屌你老母，依家我地轉買咩飲品好

要扣喉

太古，水動樂

做咗一日英雄就收皮

好正常既事 d商家佬剩係會想賺錢
只要係TVB落廣告繼續係比人罷買 比錢買難受就唔會有人繼續落 咁我地既目的已經達到左

道歉無問題, 唔好轉頭又喺電視見到你就得

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

解讀下

support the health of people - 佢尋日做嘅野屬唔屬於mental/social health? 如果係嘅話佢冇做錯到

同埋 到底佢為左乜野不便而道歉? 佢都冇講明

Apologize je，唔代表乜野
問清楚佢個廣告落定唔落

冇廣告就得啦

唔洗你出聲支持

向邊個道歉？

個經理應該會比人炒
幕後大老闆發火

聽日轉買水動樂

如果係同香港人道歉呢？

因為啲貨俾人買晒所以有好多人買唔到而造成不便？

出份聲明同中国人道歉 始終唔想得失大陸市場